話龍門唔好食一定係人藍腦殘

今日試左絕對ok魚柳勁厚熱啦啦

龍門日日食，真心唔錯

其實有幾多人真係最近一個月有去過再屌鬼

接受批評改進質素值得鼓勵

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

同時代比差得遠

Push

龍門唔好食＝黃店唔好食？

大半年前去過尖咀果間個常餐幾好食

支持樓豬餐餐食
正常野留返比我地

你既正常野係寶路

前幾日食雞排包 幾好食

連登通用:
食開屎？

試完雪菜再講

好左好多啦

TST好食好多

日日去龍門食常餐炒蛋

上個星期先食完
都ok既，至少無以前咁難食
我反映過佢啲牛太生佢都整個全新比我

銅鑼灣果間好食左好多

屌果D係咩人，心照啦

係進步左好L多

有邊款值得推介？？

我想問下有冇人食過荃灣個間...

我聽完呢到講話進步左好食返好多

我仲拉大隊去食

朋友個玉子燒凍既 叫個意粉就酸既

食左半碟真係頂唔住好難食...

識人未食過就屌佢難食

早幾日食過蔥油雞扒，好正常，茶記水準黎講係中上

做廚餘回收桶無人阻你

你漏左講你個腦殘既

吹都吹大D啦，食左一半。。。。

冇人阻你狗屋食狗餅既

日日lunch都食龍門
確實係比岩開果時好食好多

我都係講我感受姐

好食我都想成日懲罰佢啦

但睇圖你都睇到佢有幾好食掛

我都諗住穩陣叫個日啲午餐黎食

你當我同枱個啲都黑仔叫哂啲中伏野

真心進步咗好多

時代計連鎖茶記入面係好食

第一日上連登？

屌龍門就係狗

早一兩個星期食左銅鑼灣果間
根本就係一般茶記水準
你話好食咩?唔係
但你話難食咩?更加唔係
咪就係一般茶記囉

炮台山分店俾咗兩次機會，佢個午餐啲飯硬到好似未熟

黃店拯救隊之後有冇改善

半年前食過尖咀
年頭同幾星期前食過荃灣
完全冇問題
朋友前排食過屯門就真係凍

公道啲講
同一間餐廳
唔同廚
水準都可以差好遠
金拱門薯條已經係例証

我早兩日食過又無問題喎

深黃日日都去排龍門，熱狗引戰撚咪去渣哥陸陸光榮水門個啲

龍門係茶記黎
最好就唔好叫呢D意粉

食開常餐 豬扒好食 多士炒蛋麵正常 樣樣都熱辣辣 份量夠飽肚

聽朝起身食個常餐先

食個飯都被熱狗？渣哥陸陸水門都成日食 事實上好過龍門好多喎

佢地成堆為$$日日開龍門波，渣哥光榮開正喺熱狗總部附近，一定係共諜啦

咁一般茶記價錢一般茶記水準無問題呀

有啲野差就係差
你比起藍更腦殘

早幾日食咗城市花園附近嗰間...凍華田淡過水...

好食就好食
你食慣狗餅覺得唔好食唔奇

樓豬直頭發黑，同腦殘藍冇分別

有冇去其他地方食過呢隻意粉
羅勒香草意粉？

想問下紅磡個間搬左去邊?
早兩日返POLY 溫書唔見

隔離街
船塢街99F地下瓏門冰室

我未食過
果次去排隊排好耐
對唔住,我廢

其實睇相唔差WO

你幾時排
依家龍門好少排長龍

上年,唔記得了
搵日去食先

係你未食到伏野
早幾日係tst食芝士撈丁個芝士汁都係無味
不過食得茶記都係睇手神

琴日食完個吉列豬扒意粉
好食到癲左
10分鐘完食

無論時代點變

去緊食

你咁講文華都有伏野

之前好多五毛踩龍門

想知有幾多舊蝦 ? 有冇收埋係意粉底 ?

所以咪話食茶記好睇你好唔好彩
同埋你拎文華黎同龍門比無意思
已經唔係第一次中伏
對上一次食龍門個肉醬玉子d肉醬變左
其實龍門淨係分量多
如果唔係黃店都未必會再幫襯
依家就行落一個街口食光榮

最近叫好左少少

可能比蘋果屌完

光榮咪一樣

開頭的確麻麻
家陣係正常
所以班盲屌撚唔係藍就一定係毛

起碼唔會食到d變壞同無味既野先

4舊定5舊倒

一眼睇哂咁多得咁多

啲蝦味道算ok架啦

但咁樣收我55定58真係搞唔掂...

一句講曬
食焗野喇 唔會死錯人
起碼係熱先

個麵煮得好靚

食過下午茶雞扒焗意粉 茶記質素唔算難食